做乜鳩加左25%稅個市升左200幾點呀？

班牛軍輸到痴左?

睇唔透

睇得透就唔會係到

咁易睇 咪個個都賺

400都黎啦 你地玩啦 痴9線嚴重干預市場

加關稅升市係咩玩法

咁應該點做好?

有咁易玩仲邊有窮人

你諗深D
你收到既風=全世界人收到既風
係邊個放比係聽
再之後諗 佢地會點搵你笨

懷疑所有股價同指數都係由習大大親自輸入

真係睇唔透

今日買左熊d巴打

要溫書睇透D
你諗到既野 大戶都諗到

都話今日晏就接 星期一發大達

示威式上升

問題係而家牛重貨過熊 大戶自己都派錢 明顯國家隊托市

中國有反制措施

壞消息好過預期咪升囉

因為中國人民喜迎關稅上升

佢繼續托 咪繼續執

呢到個個都睇淡就知點解升

中國政府所講嘅反應行動

兩三日跌咗千五 彈返幾百好正常姐
9up

大戶正食屎狗

股票市場到最後...都係得幾% winner

問大dodo

慶祝加稅

星期二

你諗下啦
大陸佬咁辛苦增加藍籌股數量目的就係等呢一刻
逆轉勝
死雞撐飯蓋

兒登一個二個覺得件事發生咗個市先識郁
人地出傳言已經做熊，宜家見底走曬喇

習近平落命令托住個股市咋，白痴。
大陸股票市場根本由中央控制。

侵侵加得唔夠多

冇影響力?

喜迎加稅 中國特色

媽咪麵>trump

財演: 不明朗因素已經消除
大巿可上望34000 點
GOGOGO

上年都係咁玩嚇到我半年唔敢買股票

樓主無睇麵麵個post?

連登仔期待已久的 "十又火暴" 導火線

點哂火都唔識爆

用升市呢個方式來完成

唔托班大戶點走貨

有個fd ig post感謝貿易戰
去緊睇樓

一早消化曬啦

幫手破頂

股價係反影緊將來
加稅係之前知 股價已經係早兩日反影左
日今升姐係黎緊既問題會解決

撐得幾耐?

大陸市場唔洗講啦，香港市場都係?

走資入黎容乜易
冇聽過投行？

大陸資金托市

星期一冇巿 咁多日消息儲埋
星期二一開就殺晒牛熊是但一邊

好簡單 大戶收到我哋收唔到嘅料

擁有全港99%資產個1%人
要控制個市 有咩要解釋?

消息從來都係掩飾
而唔係用黎解釋

升得幾耐吖

同問

其實佢地已經一邊托住一邊沽緊
明知道過埋今晚壞消息會再出
唔通咁快沽落去等你地一齊沽咩 到時邊個接？
所以今日要頂一頂俾個希望大家
減低沽壓

Qq仲有大把水位跌啦驚閪
講真咁大件事唔紅已經怪
咁樣v上黎都仲有
一睇就知有野啦

国家隊托市

好多細股
好多垃圾股
繼續跌

原因

喜迎加稅囉咩呀

上年見識過700啲向上殺向下殺 仲唔知啲大户點玩鳩你班賤民

上兩次都係咁 第一日玩？

睇㠻得幾耐囉
客觀敗勢已定
點樣頂啫

暴力扥市。

麵巴係青山個面d巴打黎架。

好簡單 傾掂數 讓領導先買

快入牛牛 大陸一定笠水扮死狗求饒 侵侵都係求財啫 好快撤銷關稅 有錢齊齊搵

港股通流入33億

星期二谷埋咁多日睇你點托

正解

暴力托市，利害

傾掂數啦on9仔